有一種朋友，叫只是朋友

我們是朋友 亦只會是朋友